
                      Ni pies ni cabeza, un tio metido en mil historias de las que se supone deberia sacar pasta y vive en la practica mendicidad con sus churumbeles, una ex mujer drogadicta y de acento inaguantable, y el tio es una bellisima persona a la que le tocan todas las desgracias juntas (como no ) ah y lo mejor lo de los poderes paranormales, algo en lo que ni siquiera profundiza la peli lo cual te deja con una sensacion de wtf cada dos por tres, tipico dramon forzado y meloso que se mete en los fondos de una ciudad y en la superficie de las historias y se pasa por el forro la complejidad real de los personajes y los peta de miserias y desgracias y de detalles repelentemente tiernos para forzar el lagrimon. Vamos el cocktail drama social español de toda la vida.
        
            